泛民真係唔好以為自己大晒, 呢幾個月我睇過既後生KOL, 冇一個係完全冇投訴或對你地有任何微言

Channel Giggs

Stormtrooper白兵

English Lesson For Free(dom)

反而過去串得你地最撚勁果班, 例如啤梨同神駒呢D, 大局為重先唔撚串柒你地,但係今日啤梨都要開你公民黨波.

所以唔撚好圍爐取暖打飛機, 你地既軟弱,無知,低劣既政治SENSE 已經令到好多後生KOL不滿

例如"血債票債" 4隻字, 我呢D唔撚洗顧形象,唔怕比連登本土派,港獨派,勇武派圍屌既人可以係連登日日講日日提, 你班政治人物係唔撚可以, 一講人地就會覺得你地超級冷血, 可見你地既政治SENSE及手腕真係好撚垃圾

無用架 仲要喺cctai開
放棄啦

同意
真係大局為重，唔想益保蝗狗先投佢哋

有撚大局，唔係以為區議會真係有實權？

老老豆豆
不如攬埋白鴿佢地一齊炒啦
反正都唔撚做野